點樣可以令自己接受自己係垃圾

我由細到大都冇樣野叻
讀書讀到死先符碌入到u
結果入u後 努力完gpa都係低
運動我唔會係最勁個批
樂器我又冇樣野識
唱歌又難聽
我又唔識同異性傾計
性格又係比較內向
其實我日日都好唔開心

幾欣賞你咁耐都唔認垃圾

要有覺悟

我係垃圾
果種唔開心令到我乜都唔想做

ching可唔可以講下點樣覺悟

一邊知道自己差

但唔係咁就放棄乜都唔做

搵另一條路嘗試，就算衰左無改變都最少有努力

最緊要人唔好自大，認清自己，對任何人友善就夠

無人係垃圾，最多都係平庸
好多人都係平平庸庸咁過成世㗎啦

我覺得我應該係自悲+冇自信
因為我好多樣野都試左
但係都係冇樣嘢叻
可能我唔識講嘢
社交方面我係想搵到交心朋友
但係搵唔到
同性朋友就掛住拍拖
同異性又唔識溝通

開心d 過活啦
黃世澤成40歲人都咁戇鳩

你好好架啦

我唔知我可以做咩令自己開心
個人好似冇咗靈魂咁生活/生存

咩本科 番咩工
睇下我有冇野分享

每朝起身對住塊鏡同自已講 我只不過係件垃圾 唔好對自已咁高期望

(我講我自已)

同樓主好類似
畢業死好彩有份工，但係自己真係好廢
完全唔想做或者學嘢

我聽日開始試下先

我yr1 gpa已經低
好難想像之後點樣生存

嘥銀時乞食
我係垃圾自摺yr1
識唔到朋友

樓主有冇聽過mentorship?

1.準備轉科，讀sci最多開心四年，之後成世人仆街
神科sci 就另計

2.基本上唔係 ibank / mt果類工， 畢到業就得

3. 識朋友係讀書既重點，因為之後畢業好多時朋友近況有時幾inspiring

4. 返工講你社交技能多過tech skill，techskill係interview完決定左，返工就係softskills

記得開心過活

有聽人講過下
不過冇接觸過

唔洗自認垃圾啦！
我地知你係咪得囉

揀sci係因為我幾鐘意計數
所以應該會declare stat 做major
搵工呢啲我唔敢諗住
我覺得最緊要係點樣可以改善溝通技巧
我成日講完嘢會dead air

你呢d叫平庸
大多數人都係咁架啦

thxxxx ching

咁證明你未夠垃圾，真正垃圾係已經唔介意自己係咪垃圾